一定要揀, 食 Cat Girl 定 欣宜?

Cat Girl
欣宜

一定係catgirl
奶佢個濕疹波

咁欣宜個樣好睇啲嘅 唔好盲反

Why not both?

我全都要

jayjay巴打

識食

如果可以...
用佢嘅頭油黎煮飯
食意粉可以磨佢d濕疹當parmesan cheese
錫佢個爆拆嘴錫到有火花
同佢沖涼可以用濕疹當浴巾
最後俾佢對波焗死
咁就死而無憾啦

打漏左，我揀catgirl

如果可以 我寧願屌你屎忽

Cls

識玩之人